https://web.archive.org/web/20031027173227/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=499

### [9980] TAKESHI	2003.03.16 SUN 10:43:31　
	
おはようございます。もう今年度も終わろうとしています。あっという間に高３だ。早いな～。最近は期末テストがメチャクチャ良かったせいか、ぐうたらな毎日を過ごしています。

＞[9979]里奈様
そういえばもうすぐキリ番ですね。まだ一度もとったことないので狙ってみようかな（笑）
そういえばＦＦⅩ－２発売しましたね。友達はすごくおもしろいって言ってました。主題歌もいいですね。

＞[9975]yosiko様
お兄さんミニクーパー気に入ってるようですね。僕もよく町で見かけますよ。ＣＨと同じやつ見かけたら、思わず見入ってしまいます（笑）

＞[9974]将人様
伯母さん、無事でよかったですね。しばらく来てなかったもので全然気づきませんでした。スイマセン。



### [9979] 里奈	2003.03.16 SUN 04:58:44　
	
もうすぐキリ番だわ！ドキドキ…里奈は取っちゃいけないんだけど、それでも『狙ってみろよ！取っちまえよぉ～♪』ってデビルちゃんが囁くの！そしたらエンジェルちゃんが『オイ コラ！オメェーはうるせぇーんだよ！黙ってろ！』ってデビルちゃんをハンマーで叩き潰してスマキにしちゃうの！（え…えんじぇる？）里奈は以前キリ番ＧＥＴ経験者だし、そんなことより賞品プレゼンターなんだから理性を保たなければ！

☆９９７８　無言のパンダ様
イ…イグアナ！？そういえば昔そんなドラマがあったなぁ～。
里奈が泣かせたお客さんは、ちゃんと貞子だって理解した上で泣いたのよ。その子もビビりすぎて水着のまんま試着室コーナーから飛び出て行っちゃって、ちゃんと謝罪したけど皆爆笑だったわ♪

☆９９７７　あいき様
うんうん！ＣＨの時と違って槙ちゃんの死に方は納得できないっつーか、衝撃はあるんだけど イマイチ…。まるで簡単に殺されましたみたいな感じで悲しいですよね。でもまだこのストーリーは始まったばっかりだから、もしかしたら無言のパンダ様がおっしゃる通り何か裏話しがあるかもしれませんよ！（…と、自分に言い聞かせる）

☆９９７６　葵様
え～えぇ～！葵様の株は今最高潮に上昇してます！今が売り時ですぞ！でも将人様の株もギューン！（轟）とアップしてますので、追いぬかされないようにネ♪あら？Ｔバックいらない？んじゃぁースケスケランジェリーは？里奈、自分の部屋に透明のマネキンがあって（普通ねぇーだろ！）、その子に超Ｈなスケスケのランジェリー着せてんのよね。自分じゃ着ないんだけど、インテリア感覚でＨなのイッパイ買っちゃうんだぁ～（笑）

☆９９７５　ｙｏｓｉｋｏ様
ＢＡＲ★ＲＩＮＡに遼ちゃんが来たら？店は いちのちゃんに任せて誰にも見られないように別室に通しちゃう！むふふっ♪
そうそう。里奈、京都の路地裏かどっかを歩いてる時、『スナック･ようこ』って店見つけたのね。一緒に歩いてた彼氏さんが笑い出したから『なに笑ってんねん、普通やん』って看板見直したら…『スナック･ようこ…そ』って書いてあんの！『そ』はかなり小さく書いてあって、その遠慮しがちなとこがウケた（笑）ここのメンバーの中に本名『ようこ』がいるのよねぇ～！

☆９９７４　将人様
うおぉぉぉーーっ！ぬわぁーんじゃこりゃぁぁーっ！？
将人様から小包が！開けたら里奈がハワイで見逃してたバンチ＆ＣＨ関連物＆ホワイトデーのチョコまで入ってた！里奈感激！でもバンチは葵様も送って下さったのよ！里奈『欲しい！誰か頂戴！』なんて言ってないのに、ここの方はなんて心優しく親切な方ばかりなのでしょうか…キラーン（涙 一粒）
ってゆーか、里奈バレンタインなんにもしてないのにチョコ送ってくださってマジで嬉しいです！里奈がチョコ好きなの覚えててくださったんですね！毎日食べないと生きていけないくらいチョコマニアなのよ♪
みんな！里奈は将人様からチョコもらったぞぉー！里奈が人気者の証拠だわ！皆も遅れずに里奈にチョコを送ろう♪今すぐ送ろう♪

☆９９７３　野上唯香様
テストの点数良かったんだね！ご苦労さんです☆里奈も学生に戻って勉強したいわぁ～。部活もやりたぁ～い！
里奈の今月末の予定はとりあえず殆ど毎日バイトで、もう一人のバイトの子の予定で狂ってくるから まだ何とも言えません（汗）

☆９９７０　圭之助様
おおぉ～！圭之助様も細かいとこちゃんと見てらしたのね♪遼は『冴羽遼』じゃなきゃダメ！でも、産まれた時つけられたホントの名前、気になるなぁ～。
姓名判断、ドキドキして読んでしまいました！たまぁ～に『え～そうなのかなぁ～？』って思うとこもあったけど、ほとんど合ってない？まさか北条センセキャラの名前 字画で決めたんじゃない？ってぐらいピッタリ！（有り得ない…笑）
そういえば里奈マ～マも姓名判断に凝ってて、アニキの字画が最悪だったのね。んで一文字抜けば最高になるって言われて『名前変えよう！』って家族会議したことある（汗）アニキの名前は圭一だから一画取って『圭』に。アニキは『ん？勝手にどうぞ』って軽い感じだった…（自分の名前だろ！？）

### [9978] 無言のパンダ	2003.03.16 SUN 01:40:55　
	
こんばんわ★

今日はちょっとヤボ用で出かけたので少ししんどいです・・・が、起きてます☆（寝れば～？）

＞里奈さま（９９６９）
怖いっ！怖すぎるよ！お客さんを泣かす店長っているかっ？！
でもお客さん、ちゃんと「貞子」ってわかったかな？もしかしてイグアナだと思ってたり・・・しない？(~_~;)

＞圭之助さま（９９７０）
お父さんの怪我、お大事にしてくださいね。目は心の窓ですから☆

＞将人さま（９９７４）
伯母様の状態が安定して、一安心ですね。早く良くなられるといいですね。
いつもながらカゲキな子パンダの意見☆申し訳ございません(^^ゞ
でもあの場で発砲してたらどうなってたんでしょうね？香瑩のことだから捕まることようなヘマはしないでしょうけど・・・リョウはショックでしょうね。また阿香が人を手をかけるなんてさせたくないでしょうから。

＞ｙｏｓｉｋｏさま（９９７５）
なんと歌って踊る？！・・・上には上がいるもんだ(~_~;)
♪昔アラブのお姫様が・・・って歌なかったっけ？あ、あれは姫じゃないか・・・（アラブにこだわる姫）

＞葵さま（９９７６）
安心したよ☆無視したんじゃなくて(^○^)やっぱり（お風呂で）歌ってるわけね、アレは。（笑）

＞あいきさま（９９７７）
う～ん、私もそんなにあっさり槙村が・・・って、ショックでしたよ。きっとそうなるまでの裏話があるのでは？このまま、さらっとこの話を流されるとしたら辛いです。ちゃんと槙村の死を納得したいですね（いやだけど）

おやすみなさい　(-_-)zzz

### [9977] あいき	2003.03.16 SUN 00:22:06　
	
どうも、先週は多数の方々にレス頂きありがとうございました。

今週のバンチなのですけど・・・
槇村・・・なんか・・・
嘘でしょ？　そんな理由で？
しかも、あっさり？？

個人的には、槇村の最後のシーン　綺麗に出して欲しいです。
でないと、あまりにも・・・浮かばれないです。

シティハンターの時の、あの鉄骨が刺さった背中。
あれだけ衝撃的で、凄く辛かった話が
今週のA・Hで、あまりにも・・・

不謹慎とか、それもですけど、
過去を引きずってる自分がダメなのかもしれませんが
それでも、槇村を・・・もう少し、香の兄として
話を盛り上げて頂きたいです。

### [9976] 葵	2003.03.15 SAT 21:27:20　
	
　何やら悪寒が走った一日であった。風邪ひいたかな？それとも誰か、私を呪ってるのーっ？！

＞いちのさま［９９６４］
　持ち主に似てＰＣまでやさぐれましたか…お大事に。（笑）

＞将人さま［９９６５＆７４］
　伯母さま大変でしたね。心臓はあとあと大変で、一生の付き合いになるそうですからくれぐれもお大事に。

＞無言のパンダさま［９９６７］
　ムシしたわけではない。単に長いカキコになってはと思い、カットしたまでじゃ。（笑）私もついプチ○ルマ、歌ってます☆

＞里奈さま［９９６９］
　届きました？よかった♪葵株は上昇ですね。これで公式も安泰か？！過激なＴバック…里奈さまほどスタイルよくないからイラナイわ☆ミジメなるだけですもの…くすん☆（>_<;

＞圭之助さま［９９７０］
　お父さま大変でしたね。目の怪我は目を覆うようにして紙コップで覆うとイイそうですよ。眼球が動いて、よけいに傷つけちゃうからなんですって。そして何より、早目にお医者に行かなくちゃね！お大事に。ＣＨ姓名占い、笑いました。そして妙に納得しました。北条せんせ、画数まで考えて名前つけられたのかしら…？！（^^;

夕刊の時事欄に「アザラシ」と出てた。時事欄に登場するアザラシ…それは「ニシタマオ」なのか、はたまた「やさぐれおたま」なのか？読んでみたらアザラシの生態についてでした。ちぇっ！妙な期待してたのに…。（笑）

### [9975] yosiko	2003.03.15 SAT 18:06:47　
	
おひさしぶりです☆・・ひさしぶり？？先回、カキコしたのは、たしか３月１３日頃だったはずなのに・・回転早い！って思ったら、バン金を忘れてた・・不覚(-.-;)
☆今週の感想☆
話題は深刻なので不謹慎カモ？ですが、１９ページ５コマ目のアシャン、カワイイ(>.<)オジサン、まいっちゃったゼ・・遼ちゃんとの約束を守っていて、銃を人に向けたことを遼ちゃんに告白したアシャンが、なんかいじらしい、というか・・なんか可愛かったッス。にしても、あんなステキな冴子サンにあんなメール送ってくるなんて！！なんてヤツだ！でも遼ちゃんの笑い顔をいっぱい見れてヨカッタ(^^)・・話題は深刻ですが。

レスっす。
＞いちのサマ
ワタクシは約二日ぶりにここを訪れましたが、いちのサマのyosiko女性説を否定していたわけではありません！ワタクシは・・・って言うまでもなし！yosio、と友人から呼ばれることもありますがね・・ふっ(-.-メ)うっふふふ、ぐぅ。いちのサマと同様、オトコかオンナか怪しい、ということにしときますわ～にしても、痩せたケン○ロウですか・・想像つきませんな～・・しかも里奈ママいわく、ナイスガイだそうじゃないですか！！早く、”バー里奈”へ行かねば！！

＞里奈ママ
いちのサマ＝ナイスガイとは・・(*o*)　じゃ、”バー里奈”の運営は、いちのサマの美貌により成り立っているとか？？え？里奈ママの影響も大きい？里奈ママがケンかも・・ですかね？遼ちゃんが常連になったら、ゼヒ連絡を！！（笑）

＞圭之助サマ
はじめまして！・・実は、圭之助サマは、既にワタクシのアタマの中で、里奈サマの二の舞になってました(^^)いや～繊細な男性なのかしら・・？と考えてましたよ・・ワタクシのように、男女不明の方がＢＢＳに多くいらっしゃいます(^^)　眉は苦労しますね～。初めてマユ抜いたのは、中学校のときでした(^^)何を隠そう、目指せ！香'sマユ！だったんです！しかし、月日を経て、香マユにするには、まず目とデコと鼻とクチとアゴ勇さんを変えなければ！ということに気づきました（←月日を経ないと気づかなかったなんて・・図々しい(-.-) )

＞葵サマ
兄は、ミニ寿命が早まったのはyosikoのせいだと言ってる模様です・・(-.-;)私は何をした？？しかし！兄は遼ちゃんさながらの運転でしたよ！

＞kinshiサマ
ワタクシは時代の流れに乗り遅れているのか、まだ携帯にカメラついてナッシングなんです(T.T)四月を無事に←？迎えたら、変える予定なので、もし会えば必ず・・ふふっ。私も早く写したいです(>.<)本人の許可を得られれば、ですが(^^)

＞Ｍａｍｉサマ
そうですよ～マミコチャンもいましたよ～うふふ(^^)まみサマと共に、遼ちゃんにサービスを！！

＞無言のパンダサマ
姫までいきましたか(*o*)いや、なんとなく、ムゴン・ノ・パンダサマというアラブ系の方がいらっしゃりそうな感じがしたんですが・・うぷっ。パンダ姫？？想像するとメチャメチャカワイイですが・・今夜のディナーはもしや笹ですか？パンダ姫。私は、あのＣＭが流れるたびに、歌って踊ります

＞のっつぃサマ
カワイイなんて(^^)(^^)そんな～・・げへ。のっつぃサマは荒んだ性格、とおっしゃるけれど、でもマユで悩む、というのは、荒んではいないのでは？？　圭之助サマに対するレス、中年声はケッサクでした！！中年声って・・でも、それもジツは、カワイイ声なのでは？？(^^)v

>将人（元・魔神）サマ
２５年(*0*)!!とっても大事にされてたんですね～ちなみに兄はあの日以来、ミニのカタログを見入ってマス(^^)また赤にしてくれないかな～・・

### [9974] 将人（元・魔神）	2003.03.15 SAT 17:24:03　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

＞皆様へ
僕の伯母さんの事で心配して頂いて、ありがとうございます。
手術後の容態もよく、麻酔から目覚めた伯母さんに、父があって話とか
出来たそうで、父が四国から帰ってきました。

＞[9960][9973] 野上唯香さま　2003.03.14 FRI 19:10:54　
ミニコントの感想を書けなくて、すみませんでした。
今日は、いつどういう事で連絡があるか分からなかった状態だったので
ずっと自宅に待機していた状態だったのですが、何も出来ないで
待っている時間だったのでミニコントのコメントが出来なかった状態
ですが、
パソコンに向かって作業などは、出来たので、今回のミニコントは、
僕のＨＰの方に、もう掲載するように致しましたよ。

僕の母親も補導委員をやっていますよ。
学校や役所、警察関係の人ではなく、PTAのボランティアとしてです。
冴羽さん、補導でもやっぱりナンパするんですね(汗)(^^；
夜の繁華街だったら冴羽さんの(遊ぶ方の)得意分野ですよね。

＞[9964] いちの様　2003.03.15 SAT 00:27:22　
フォト＠ョップがインストール出来ないんですか？
パソコン側の問題かな？
もしパソコンは使えてソフトが使えないのなら、無料で利用出来る
フリーソフトの画像ソフトを使われては、いかがでしょうか？
今、簡単に調べてみたんですがGIMPとかPixia、PictBearというのが
有名みたいですね。
僕は、絵は描けませんが、里奈さまやいちの様、マイコ様のイラストを
僕のHPに載せるときに、色の明るさのレベルを変えるだとか、
メニュー用の縮小画像を作る時に、GIMPというのを使っています。
パソコン雑誌の付録のCD-ROMに入っていたのを利用しただけですけどね。

＞[9968] 無言のパンダさま　2003.03.15 SAT 01:14:47　
子パンダ様のカゲキな意見ですね。弾が入っていたら怖い状況ですね。

＞[9969] 里奈さま　2003.03.15 SAT 02:32:48　
水着のお店で、＠子のマネされていたんですか？(汗)(^^；・・・怖い
僕のHPのカウンターまだ付けて3～4日ぐらいしか立っていませんが
もう80まで行ってますね。
1日平均で約20人も、見に来られていた方がいたという事を、今回、
初めて知りましたよ。
見に来られた皆さん、ありがとうございます。

＞[9970] 圭之助（けーの）様　2003.03.15 SAT 15:17:36　
お父様が事故ですか？大変ですね。大丈夫ですか？
僕の父も今は鉄工所に勤めていますよ。
工場などは作業中の事故が起きやすいみたいですね。

冴羽さんとかでの姓名判断されたんですね。あのキャラクターにあった
性格かもしれませんね。

圭之助（けーの）様は、僕の家の近くですよね。僕は、その布施サテ＠
の建物の裏の位置にあるコー＠ンの店舗の２階にある100円ショップの
ダイ＠ーなんですよ。

### [9973] 野上唯香	2003.03.15 SAT 15:48:41　
	
里奈様
「夜の校外補導編」の冴子の着メロ。シャレになんないですか？私はただ、愛よ消えないでは曲の歌詞的に冴子に合うかなと思って・・・。かずえのメール着信音は？
今日は学年末テスト返却日でした。全教科（１０教科）４０点台はありませんでした！最高は政治経済の９２点でした。勿論英語も良かったです(^-^)そして無くしたと思っていたＣＨ一巻が友達のロッカーから出てきました。テストの点は良かったので安心して京都に帰省できます。私は京都滞在中殆ど特別な予定は無いです。里奈様は空いてる日ありました？

将人様
コントの感想は気が向いたときにどうぞ。

### [9972] 圭之助（けーの）	2003.03.15 SAT 15:24:45　
	
なんか、読み返したら、あちこち削除したはずの文字が消し忘れてたり、所々おかしな文字文章が発生しとるがな！

誰へのレスかは置いといて、その部分にあてはまる方、まとめてごめんやすｍ（＿＿）ｍ

### [9971] 圭之助（けーの）	2003.03.15 SAT 15:18:16　
	
＞９９５２、９９６５　将人さま
ふっふっふっ…そう、あのビデオは現在我が家で隠居してます！ダメモトでやってみるもんです。
ところで、将人さまの見た１００円クーパーは、ドアに金星マークがあるの？圭之助は布施のサ○ィ７階で買ったけど、普通の赤ボディに白ルーフでしたよ♪
伯母様の具合は如何ですか？うちも父が目を怪我しました（＾＾；）心臓は大変ですからね、良くなってもあんまり無理をなさらないように気をつけなきゃね。お大事に…☆☆

＞９９５４　無言のパンダさま
圭之助もキリバン、３枚と思ってました…そうか９９９９もゲット対象になるんですねぇ。

＞９９６９　里奈さま
偽造カードの「山田」！「タナカタダシ」もあったでしょ。圭之助も同じこと考えてました！ほんと良かったよ、香ちゃんが「冴羽リョウ」にしてくれて…というか、あの名前群の中じゃ、確かに「冴羽リョウ」以外に一番ピピッときらめく名前がなかったかも。

ＣＨ’９１終わったら、ほんと淋しくなっちゃいますよね。引き続き金曜ロード○ョウの分とか、劇場用の分、放送してくれたらいいのにって思っちゃいます。

### [9970] 圭之助（けーの）	2003.03.15 SAT 15:17:36　
	
今週のバンチ、大体皆さまと感じたことは似てますね。
最初の殺されかけた、冴子の初見合いの相手のオープニングカット、カラーだし顔色青いし、すんごい怖かったのぉ～！
うわ、またハードな内容かとちょっとビクビクしながら読んでたんだけど…はは…は…、ほっとしたというか～。
リョウが１０年前逃がしたっていう理由がわかって納得。でも、脱走して、その日に槙ちゃんが殺されたなんて酷すぎる！こりゃ今回はきっちりカタつけなきゃ！でも、このまま明るいムードで進むかな？冴子が言ってた「リョウに対する復讐」ってあながち嘘じゃない気もするんだけど…？

＞９９５７　kinshiさま
「９９４４」不吉な数字が、って本人は全く気づいてなかったよぉ…（汗）ファルコンのボディガード、ありがたかったんだけど家じゃなくて、父の方に事故が発生しちゃいました…（Ｔ＿Ｔ）

昨日、夕方職場から帰ってすぐ病院行くっていうから、どーしたのかと思ってたら。工場（鉄工所で働いてるんです）で、作業中に鉄くずが目に入ってささったらしいんです。
幸い輪緒、視力に支障は無い様子みたいなんだけど、もう話聞いて、力抜けちゃいました～（滝汗）今日まで、眼帯ははずしたらアカンそうです。眼帯黒にして「ハーロックもどき」させようかしら。っと、ご老体で遊んじゃダメね、悪い娘だ☆
あと、メール送ったのでよろしかったら見てね♪
たいしたこっちゃないけど（送信１回失敗したし…）

＞９９４６，９９４７　葵さま
脚が本調子で無いというのに、パシリさせちゃいましたねえ、すみませんです。悪化した治療費はkinshiさまにしてね☆
ダ○ソーのクーパー、あるとこと無いとことあるみたいですね。
圭之助がダ○ソーで買ったヤツは、ボディは赤でルーフはちゃんと白ですよ。少し後ろへ引いて手を離すと、前へ走ります。１台しかなかったから、即つかんでレジにいきましたわん！

＞９９４８　Ｍａｍｉさま
私達、そっか隠し子だったのか（笑）それか、単純に北条先生が好きな女性の名前をかたっぱしから使ってるのかも…？

＞９９４９　のっつぃさま
昼間から酔ってる状態！のっつぃさま、マジで酔ってるんじゃないのぉ～？？（笑）圭之助は左０．０１、右０．１のガチャ目なので、メガネの矯正は極限状態です（笑）日常生活はメガネが楽なので、少し弱めのをかけてます。コンタクトは基本的に体質に合わなくて…目が大きくないんで、着脱に苦しむのよぉぉ～（Ｔ＿Ｔ）ま、最近は時々使い捨ての１ＤＡＹアキュ○ューをする事もありますが。

そうそう、昔遊び半分で姓名判断してみたものがでてきたので、長くなるけど書きましょうか？

★冴（６）羽（６）リョウ（１５）
※リョウの字は画数にのみで算出

★槙（１４）村（７）香（９）

★人格→男性は姓が変わらないので一生ついてまわる重要な箇所。主に３０～５０代の性格、才能、家庭運、職業運、結婚運など総合的な社会運を判断。

リョウ…人格２１（吉）
自分の才能に自信を持ち、あまり深き考えずにパッと行動するタイプ。最初は苦労しても大抵、思いとおりになる。

香…人格１６（大吉）
卓越した眼力を持ち判断力もあり、郡を抜いている。情に厚いので、人が集まる。多くの人を率いて大事業を成し遂げる暗示もあり。

★地格→３０代頃までのその人がもつ基盤を示す。親から譲り受けた性質や体質、かかりやすい病気、潜在能力や素質など。あと、金銭感覚、恋愛傾向なども。

リョウ…地格１６（大吉）
平凡な人には興味を示さない。非凡な才能を持った人や実力者などとの交際を通して何かを吸収し、自分にプラスとなる生き方をする。

香…地格１０（大凶）
家族関係が不安定な場合が多いよう。寂しがり屋で気分にムラがあり、そのため結婚してもうまくいかず別離の暗示あり…。

★外格→社会運。友人、知人との社会運や順応性など。

リョウ…外格７（吉）
友人はあまり多くないが、一度親しくなれば長くつきあいを保つ事ができる。好きな人のためなら徹底的に尽くす傾向がある。

香…外格１５（吉）
広い交際範囲を持ち、やがて良い人脈を得る運。世の中の動きに敏感なので情報文化、貿易関係の仕事向き。

★総格→人生の総体運。後年運。

リョウ…総格２７（凶）
明晰な頭脳と研ぎ澄まされた直感力を持つ人だが、それだけに自我が強くてプライドも高く、協調性に乏しい面もあり。せっかくの長所がアダとなって、人に疎まれ孤立したあげく挫折･辛酸をなめる結果に終わりやすい。また、事故や遭難といったアクシデントの暗示も持つ。

香…総格３０（大凶）
満開の時期は短いよう。多くの友人に囲まれ、誰からもチヤホヤされる幸運期を過ぎると空虚な運気となり、寂莫感を味わう。ギャンブラーとしての素質があり、巨満の富を得て大金を動かす事もありそうだが、最終的には凶とでる事が多い。
家庭運が悪く暗示もあり。

あと、リョウは（６）が多いんですが、「忍耐力と責任感が特徴。世話役を押し付けられたり、人に振り回されてばかりいて自分の事がおろそかになる」暗示もあるそうです。

え～？おんやあ、そうかぁ？ってな箇所もあるけど、ほんのお遊びでやった物ですので、軽～い気持ちで流してやってくださいねぇ（＾＾；ゞ

### [9969] 里奈	2003.03.15 SAT 02:32:48　
	
ほぼ皆様と同じだけど 感想☆
くぅぅうぅーっ！！女のプライドをズッタズタに切り裂くような挑発メール送りやがって！密かに『サワヤカなナイスガイやなぁ～』って思ってたけど その涼しげな顔が今は憎い！（槙ちゃんを手にかけたって時点で許せない感情うなぎ昇りだったけど。）でも…その冴子はメールに対してあんまり怒ってなさそう。結局遼にキレてたけど、メール読まれてる時は恥ずかしそうなだけだったもんね。冴子様…開き直ってるの…？

☆９９６７　無言のパンダ様
♪きっと来るぅ～きっと来るぅ～♪を里奈に歌うのはシャレにならんよ！だって里奈 茶髪だけど貞子と髪型一緒だもん…。去年水着の仕事中、お客さん驚かそーと思って髪の毛バッサバッサに前に下ろして隣の試着室から床はいつくばって出て来たらマジで泣かれた。（店長…なにやってるんすか…？）今年もやろー♪

☆９９６５　将人様
伯母さんが手術！？しかも心臓の血管の手術って…よく解からないけど大手術だったんじゃ…？まだ安心はできないとはいえ、手術が無事に終わって良かったですね！伯母さんの様態が良くなることを祈ります。
へぇ～！将人様のＨＰのカウンターは一定時間が過ぎないと同じ人が行き来してもカウントされないんだ！それだったら訪れた人数も解かるね♪
そういえば将人様はＲＡＩＪＩＮの年間購読申し込んでたんでしたね！里奈もＣＨのとこしか読んでませんよ。だって全部勉強するなんて１ヶ月じゃ到底無理だし、興味のある作品で勉強するから楽しいんじゃん♪ＣＨだけで頑張ってます！

☆９９６４　いちの様
イラストの締め切りに間に合わず かなり焦ってる御様子…。いちのちゃんパニック状態だね！（明日の我が身だわ…汗。里奈もキリ番後こうなってるんだろうなぁー）

☆９９６３　のっつぃ様
ほぉ～！｢アメリカ弁｣に｢イギリス弁｣かぁー、なるほどねぇ～！やっぱり同じ英語を話す中でも通じたり通じなかったりするんやね。里奈も西洋顔の外人さんにベラベラと関西弁話されるのはあんまり好きじゃないなぁ～。でも黒人さんはＯＫだったりする（笑）里奈は綺麗で標準っぽい英語を話せるようになりたいわ♪
ところで…のっつぃ様って留学経験があるの！？ステキ♪里奈も頑張って勉強続けるじょぉーっ！

☆９９６２　葵さまさま♪
ふにゅぅぅーっ！今日届きましたよ！里奈がハワイで見逃したＡＨのコピー！ホントにありがとぉ～！感謝感激さいじょーひでき（≧ヮ≦）
わざわざ里奈の為に…しかも１話だけなのにコピってくれるなんて、アナタのお人良し度は日本の株価と反比例して上昇中よ♪
ハワイでＴバック買い漁っちゃダメなの！？だって激カワイイのに劇安だったんだもん！友達にも買って帰って来たよ！普通に喜んでくれてたもん！（里奈と同キャラ多いからねぇ～）なんなら葵様に過激なのを１枚…いかが？

☆９９６０　野上唯香様
出たわね！久々ミニコントが☆
とりあえず一言…冴子の着メロ シャレになってねぇー！だって『愛よ 消えないで もう…』でしょ？槙村を失った冴子の心中がそのまま表現されてるような気がした…。（ミニコント中は槙ちゃん存在してるけどね！）
オーダーメイドのバックルはアルファベットの数によって全然違ってくるんだけど、里奈はそのまま『ＲＩＮＡ』で４文字で作って確か\15000ぐらいだったような…。ん？どうだったかな？カードで支払うと金額忘れちゃうんだよね！（怖い…）
そうなの！明日からＣＨ'91がスタートするの♪楽しみだわん♪
でも…これが終わったら、もうしばらく再放送無いのかなぁ～って先のこと考えてヘコんでます…。ＤＶＤよ！早く出ておくれ！

☆９９５９　しんたか様
はぁ～あぁ～い♪はじめまして し･ん･た･か･ちゃんっ♪
私はココのマドンナ、里奈ですわ。うっふん。
今後ともどうぞ よ･ろ･し･く･ネッ♪
（最近 里奈オカマ疑惑が浮上して大慌ての里奈ちん。
　ここぞとばかりに 女であることを見せ付ける！
　逆にカマっぽい…なんて言ったら容赦泣く電撃ムチよ！）

☆９９５７　ｋｉｎｓｈｉ様
ホント、原作を読みなれてると 下着が描き加えられただけでスッゴイ違和感ある！あぁゆ～訂正は誰が描いてるんでしょうね？北条センセじゃないのかなぁ～？やっぱアシさん？

### [9968] 無言のパンダ	2003.03.15 SAT 01:14:47　
	
無意味にカウント増やしに来たんじゃないですよ（説得力なし？）

＞いちのさま（９９６４）
おおっ！なんかパニくってる？！落ち着いて☆落ち着いて！
あせらないでイイもの見せてください♪

＞将人さま（９９６５）
伯母さまの手術、大変でしたね。
身近な人がそういう状況に陥った時って、ほんとに苦しいくらいに緊張してしまいますよね。私も弟が生まれる時に母が難産で「赤ちゃんか母親、どちらかはダメかも」と言われて待っていた時のことを思い出しました。でも子供ながらに「絶対大丈夫！」と自分に言い聞かせていたせいか（？）結局どちらも助かったんですけどね。将人さまの伯母さまも一日も早く回復されることをお祈りしています。

ではまた。

### [9967] 無言のパンダ	2003.03.15 SAT 00:46:54　
	
こんばんわ★

♪か○さんお肩○こってるの　プチプ○プチプ○プチシ○マ♪
最近、このＣＭソングが頭から離れない「無言のパンダ」です(^_^;)

☆今週のＡＨ
のっけからショッキングなシーンにドキッ！(>_<)なんて残忍な・・・！最初見た時は冴子さんのお見合い相手の人は死んじゃったのかと思いました（汗）ああっ！やっぱり美しすぎるって罪なのね？！それにしても遠山めっ！ふてえ野郎だ！冴子さんへの挑発的なメール☆あれはギャグですか？！笑わせてどうする！バ～カ！！（失礼・・）
香瑩をターゲットに選ばれてしまっても大笑いで余裕ぶっこいてるリョウ。それって阿香は「無敵」ってことですよね？（笑）でも子パンダのカゲキな意見としては、香瑩の銃に弾が入っていたら一発で解決してたのに！だって（汗）
それから、香瑩が「まるで殺気のない人だったのに・・・」と反省しているシーンでの冴子さんの「手」がカワイイ♪（笑）
とにかく今回は予想に反しての爆笑モードでしたが、槙村の仇なんだよ！ちゃんととっつかまえて、それ相応の「仕置き」をしてくれるんでしょうね？たのむよ～リョウちゃぁ～ん！
それはそうと信宏はどこ？なんでいないの？ちゃんと出してください！北条先生～！子パンダが暴れます～～～(>_<)

＞里奈さま（９９５６）
♪きっと来る～きっと来る～キリ番が～☆
ホントにもうすぐですねぇ♪とにかくチャンスは２回なのね？！
オークションにたまちゃんの住民票が？！アザラシとはいえ、そんなもん売っていいのか～？(^_^;)
私は以前「パンダ」で検索したら「ジャパンダイヤモンド」が出てきてビックリ！「ジャ・・パンダ・・イヤモンド」ってわけぇ～？それってパンダはダイヤモンドの輝きってこと？（なんか照れるなぁ☆）

＞ｋｉｎｓｈｉさま（９９５４）
夜更かしはいけないの、わかってるんですけどね～何事もスローモーなので、つい夜更けになってしまうのです(T_T)
ミニクーパーのことは私も気にかけておきますね♪

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（９９６１）
そういえば３月１４日ホワイトデーはＢｌｕｅ　Ｃａｔさまのお誕生日なんですよね？！おめでとうございます～！お誕生日を迎えても、まだまだお若いＢｌｕｅ　Ｃａｔさまが羨ましいデス♪ステキな一年になりますように(^^)

＞葵さま（９９６２）
あっ、パンダを無視したな！いいんだ、いいんだ・・・イジケてやる～！(>_<)来週の「バン木」葵さまには好都合のようで良かったですね♪コアミさん☆金曜でいいのよ！金曜で！（笑）

＞のっつぃさま（９９６３）
その「スウィート（＆ビター？）メモリー」があるからこそ、今の、のっつぃさまがあるんじゃないですか？「失敗は成功のもと」ですから！壮大で大それた野望（？）に向かって、がんばってくださいね！影ながら応援していますよ(^^)v
ＰＳ：やはり女の人だったんですね！あはっ、正解したの初めて♪（汗）

☆バン懸当選者の中に「アザラシ」という人を発見！世の中に「アザラシ人間」ってたまさま以外にもいたんだ・・・！(ﾟoﾟ)

### [9966] 将人（元・魔神）	2003.03.15 SAT 00:41:50　
	

＞[9961] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.03.14 FRI 20:22:34　
今日、Blue Cat様の誕生日なんですか？おめでとうございます。
ただ、それがＡＨの槇村さんの無くなった日になるなんて・・・。

メールアドレスを伏せるのなら、日付も伏せたらいいのに。
それか、存在しない２月の30日31日とか？(うるう年でも2/29まで)

今回の犯人、あのメールの内容で大部分の女性を敵に回したでしょうね
女性ファンから同情ではなく「あいつを殺せ」って意見で一杯に
なったりして(汗)(^^；
来週はバンチ木曜日なんですね。初めて知りました。

＞[9962] 葵さま　2003.03.14 FRI 21:39:38　
今回は笑う部分なのかどうか難しい話でしたね。

＞[9963] のっつぃ様　2003.03.14 FRI 22:22:04
壮大な夢でも、実現するようにがんばって下さいね。

僕はＰＣは、出来るというのは、微妙なんですよ。ある部分は詳しいの
ですが、ワープロとか表計算ソフトとかの一般の人がよく使っている
物の操作とか、分かっていないんですよ。

ワープロは前に勤めていた会社、10数年以上前にあったワープロ専用機しか？
フロッピーディスクが８インチの物だとか、音楽用のカセットテープに
保存する物だとかの時代の機械だったんで・・・。
今はWindowsやMacじゃないMS-DOS時代ですら知らない人の方が多いのに

### [9965] 将人（元・魔神）	2003.03.15 SAT 00:41:40　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

今週のＡＨは、犯罪の内容が不気味な事もあって笑えるシーンも
あったんですが、なんか笑うに笑えず微妙な心境でした。

プライベートな事なんですが、四国の伯母さん(父のお姉さん)が昨日
救急車で運ばれて、今日心臓の血管の手術をするという事になって
しまい、父が仕事を休んで四国や行っている状態だったでＡＨを
読んでも感じるとか、考えるという精神状態ではありませんでした。

伯母さんの手術は10時間ほどかかったそうですが、無事に終わった
そうですが、明日の昼頃に麻酔が切れて意識の回復した様子を見てから
父は帰ってくる予定です。
まだ安心できませんが、とりあえず終わったという事を聞いて緊張で
頭が膨らみすぎた風船のように爆発しそうな感じから、急に空気が
抜けてしぼんだような感じになって、やっと感想を書ける気持ちに
なっています。

海坊主さん、冴羽さんの悪影響か、冴子さんの事をシリアスシーン
からギャグにしていますね。
あの場面では冴羽さんと海ちゃんしかいなかったんだけどさ(汗)(^^；

アシャンが狙われている事を、冴羽さんは笑っていたけど、アシャン
反射的とは言え、引き金を引いていたなんて・・・。
先週の絵では、銃を出して「脅かす」とかの牽制する場面だと思って
いたんですが・・・もっと深刻なシーンとは思っていませんでした。

冴子さんが歳を取ってしまうと言うから殺すって昔の実際に
アイドル歌手とかを狙った犯罪を思い出しますね。
（→ＣＨでも扱ったテーマですが漫画の事ではなくホントの事件で）
今回は、前の福留兄弟の話とは、がらりと変わって不気味な話ですね。

あ、あの携帯のメール「冴羽りょう」って漢字使えるんだ～いいな～！
ここの掲示板でも「冴羽りょう」って漢字を使えるのならいいのに

＞[9953] いちの様　2003.03.14 FRI 01:46:24　
北条司先生は、ＣＨでよく北斗＠拳ネタをされていましたね。
イラストは遅くなってもいいですよ。プレッシャーになってしまうと
上手く出来なくなりますからね。

＞[9954] 無言のパンダさま　2003.03.14 FRI 02:48:35　
女性がさわると「もっこり～♪」って言うマウスですか？
面白いから買うかも知れないけど、実用として使うのはイヤかも
知れませんね(汗)(^^；

＞[9955] 里奈さま　2003.03.14 FRI 04:48:09　
冴羽さんが、シティーハンター「山田たろーくん」なんかだったら
イメージが違ってしまいますね。
同じ雑誌に載っている「山下た＠ー」のイメージだったら・・・。

不格好ですが、なんとかＨＰにカウンター付けましたので
里奈さま達のイラストを見て下さった人の、ある程度の数が
分かるようになりましたよ。
一定の時間(1時間だったけ？)がたたないと同じ人が、HPの見直しを
しても数は増えない仕組らしいので、ある程度の来られた人数が
分かると思います。
(出来ていたフリーのを利用したけでプログラムの仕組の内容は
分からないんですけどね)

RAIJINは、定期購読で、特典が付いている締め切りギリギリの日に、
その日に出たバンチで、RAIJINの価格改定と、週刊から月刊化に
変わった事を知ったので、これなら払えると思って、飛び込みセーフで
申し込んだんですよ。
最初は全部、読もうとしましたが挫折して、ＣＨの部分だけ
(→英語を読まずに)見てます(汗)(^^；

僕もたしかに思っていたアメリカとかのイメージだと女性の裸とか
出てもいいような気がしましたけど、やっぱり規制があるんでしょうね
そういやアメリカの漫画やアニメって、ディ＠ニーとかスー＠ーマン
とかしか思い浮かばないな～！
ちょっと高学年から大人向きの漫画って制約がきびしいからかな？

それとも多国籍文化だから、宗教上の理由とかの問題かな？
宗教なのか国なのか分からないですが女性は裸どころか顔も出さない
ところってありますしね。

＞[9957] kinshiさま　2003.03.14 FRI 12:53:26　
100円ショップのダ＠ソーはお近くに無いのですか残念ですね。
あ、僕の見た店って、ダイ＠ーとアオ＠マの共同店舗だったから
他の店になるのかな？

RAIJINの下着、元のＣＨの絵を知っているせいかもしれませんが
違和感ありますね。北条司先生が描かれたとしても当時とは
やっぱり画風が違うでしょうしね。

＞[9958][9960] 野上唯香さま　2003.03.14 FRI 15:18:50　
申し訳ないんですが、他の人のレスは書いていますが、今回だけは
ミニコントの感想、ちょっと読んで感想を書ける精神状態じゃないので
すみません。
レンタルビデオ店は1月に閉店したんですが、主に借りていたのは
その時に流行っているらしい音楽ＣＤでしたね。
後は、懐かしのアニメとか特撮ヒーロー物、NHKプ＠ジェクトＸとか
が中心だったんで、最近流行しているドラマとかのジャンルは、
あんまり見てないんですよ。申し訳ありません。

＞[9959] しんたか様　2003.03.14 FRI 18:00:05　
初めまして！こんばんは！
ここに来られる皆さんは年齢とかファン歴とかは違っても北条司先生の
作品が好きないい人が集まっていますので、遠慮せずに書き込んで
下さいね。

### [9964] いちの	2003.03.15 SAT 00:27:22　
	
Oh!!My God!!!!!
神よ！！おぉ～、神よ！！
そなたは何故に私を見放したのか！！！（信仰心の問題かと）

フォトショがインストールできない！！こんなんじゃ、パソコンでイラスト描けないよ（滝汗）！！他にお絵かきツールとか持って無いし・・・。どぼしましょ・・・（涙）。
締め切りはとうに過ぎているのに（死）。
おぉ～、寛大なる皆様よ～。イラストの期限を明日までに出来ませんでしょうか（汗）。
なんとか、アナログ式で仕上げてみたいと思っておりますが・・・今まで以上にへんてこなイラストになるやも知れませぬ。
ごめんなさいm(T＂T)m。


### [9963] のっつぃ	2003.03.14 FRI 22:22:04　
	
こんばんは、のっつぃです。
巷はホワイトデーですねぇ…。今日の夕飯のお買い物に行ったら、もうホワイトデーのプレゼント用の商品が2割引になってましたよ。おいしそうなチョコだったんで、思わず買いそうになりましたが、そこをグッとこらえて、節約節約♪バナナは安いからおやつにして良し。

 [9951 将人（元・魔神）様
そう、とっても壮大で大それた夢…というより野望ですな。でも、これから養成所に通うひよっこですので、まだ仕事とかそんなんやってませんよ…。だから、実現はいつのことやら…。
それより、PCできる人って尊敬しますよ。今、webデザイナーの勉強中ですが(保険かけ過ぎ…)、難しいです、タグ。まだFlashとかCGIとかまでいけてませんし…。Excel、Wordすら使いこなせてないんですけどね…。

 [9954] 無言のパンダ様
てへっ。でも、大学の放送サークルで3年間やってきた上での関さんの公演会の司会だったのに、それまで積み上げてきた物が全く役に立たなかったのです。憧れの職業をやってる人だし、もう、緊張しちゃって、機転の利いた進行がまったくできませんでした。だから、関さんと直接お話したりとかっていうコンタクトの話はいい思い出なんですけど、イベントの進行その物になると、R大学放送局アナウンサーとしての資質を疑いたくなる代物だったのです。だから、まさしくスウィートビターな思い出です☆
そして、のっつぃは一応生物学上はメスですよ。性格はどうだろう…。友達からは元ヤンといわれるくらいおてんばみたいです☆男より強いみたいで…(^^;

 [9956] 里奈様
なるほど…。なかなかつわものなおじいちゃまですね。でも、里奈ってお名前、のっつぃはステキだと思うんですけど…。
あぁ、やっぱり美しいと自称されているだけあって、あの界隈でスカウトされるんですね…。さすがです(何がだ…?)。そして、すいません。疑惑に拍車をかけるような発言をしてしまって…。悪気はないのです。
英語の方言について。ウチのゼミの先生はアメリカ人です。で、その先生が、｢イギリス弁は嫌いです｣と言いました。うちらは、American EnglishとかBritish Englishとかって言いますけど、確かに日本語に無理矢理訳したらアメリカ弁にイギリス弁なんですよ(笑)この訳し方には感心しました。
また、北米の人は、オーストラリア人の英語が分からないとか…。同じ英語でも通じないのは、方言ちゃいますか？のっつぃが留学してた先の先生は、日本人のカタカナ英語もJapanese Englishとして一つの種類としてもおかしくないって言ってましたしね。
あと、在日外国人の方の中には、あまり方言を自覚している方は少ないと思います。ただ、テレビが標準語で、身近な人が方言という違いに気がつく方が、誰かに聞くことによって知る…みたいな。逆に方言と標準語が違うって分かっている方は、使い分けたりしますし…。鼻の高い西洋顔の人が｢すんまへ～ん｣って言うのはやっぱりのっつぃには違和感があります。(ウチのゼミの先生@ゼミコン)

 [9959] しんたか様
はじめまして、のっつぃと申します。
5年というと、F.C.辺りからのファンってことでしょうかね…？
とにかく、どうぞよしなに～♪

…そうそう、微妙にミニクーパーの話で盛り上がってますが、のっつぃもあの車大好きですぅ～。のっつぃは車無しでは生活できない所に住んでるので、ホンモノが欲しい所なんですが、高い…(T_T)ですよね…。なので、代用品(!?)ってかそんな感じで、ミラジーノに乗ってます。赤くないから、代用品にもなってないかもしれないですが…。外見がレトロ調で、ミニクーパーに似てますよ。軽のくせにミニクーパーよりでかいけど…(^^;

では、今日はこの辺で…。

### [9962] 葵	2003.03.14 FRI 21:39:38　
	
　感想です♪今週号、笑うのか悲しむのか、まったくわからないストーリーでした☆遠山が槇ちゃんを名指ししたってのは、やっぱり槇ちゃんを「恋敵」として認めたからなんでしょうね。（そのへんヤツの目は鋭い☆）でもリョウと槇ちゃんに、いわば助けてもらった命でしょ？逆恨みもイイとこだよ！そのために槇ちゃんが死んでしまったなんて、槇ちゃんがうかばれないわ…。（泣）
　…で、１０年たった今ごろになって冴子さんの目の前に現れた原因が「貴女の美がこれ以上壊れていくのが耐えられないから」だって？！遠山め～冴子さんにマジでケンカ吹っかけたわね！槇ちゃんの死で悲しんでた冴子さんだけど、美貌について貶されたら怖さパワーアップだぞ！覚悟しなさいっ!!!（イイ例が陳さんだ☆）しかし中坊にアノ冴子さんは…確かに目の毒よね☆

＞Ｍａｍｉさま［９９４８］
　娘さんの具合はいかがですか？気温差が激しいので気をつけないとね。お大事に。ＢＢＳ覗いている姿を見られたら…「お友達とお話してるのよ」と言いましょう。くれぐれも「動物とお話してる」と言ってはイケマセンよ☆（^^;

＞いちのさま［９９５３］
　イラストまだ来ないよー…と、せがんでみたりして☆焦らず急がず、素敵な作品にして下さいな♪ただ貰いしちゃ悪いので、私もお礼イラストを製作中ですー。

＞里奈さま［９９５５］
　ハワイで何買いまくってるのよ☆「バーりな」でのダンス用衣装か、それは？！オフ会で踊ってくれるのかな？！（^^;

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［９９６１］
　来週はバン木なんですね？！やったぁ～コレで買い逃すことはナイわっ♪（←多分☆）まったく気づかなかった葵です。（まだまだ読みが甘いか☆）せめてもの感謝に…愛を込めてＨＡＰＰＹ　ＢＩＲＴＤＡＹ♪（え？いらないっ？！）

### [9961] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.03.14 FRI 20:22:34　
	
　こんばんは、今週の感想です。
　バンチの発売日が3月14日に当たるから、いや～な予感はしてたんですけど・・・まさかね、って思ってたのにぃ。だったらいいな、ってちょっとだけ思っちゃったのがいけなかったの？　よりによってわたしの誕生日に槇村が殺されただなんて！しくしくしく・・。冴子さんのケータイの日付（03/03/14）に気付いた瞬間、心臓がばくばくでかなり動揺してしまいました。そっかぁ、Ａ・Ｈの世界の槇村の命日は、3月14日なんだ・・じゃあ、香の誕生日はいつなんだろう、どきどき。
　3月14日といえばホワイト・ディ、槇村も冴子さんに何かプレゼントとか用意してたのかなぁ？　たとえば、この日に指輪渡してプロポーズしようとしてたんだとしたら・・・余計哀しすぎるよ。まさか、遠山はそれでこの日を選んだ、なんてことは・・・ないですよね。つい考えすぎてしまう。
　あの犯人、一度は捕まって少年院入ってたんですね、でも脱走して行方をくらましてたんだ・・・。たとえ少年だったとしてもあの時殺しておけば槇村が殺されることはなかった、生かしておくべきじゃなかった、と後悔してるのかなぁ？リョウ、今度こそ・・・・どうするんだろ・・・。
　それにしても、「ギリギリ」だの「美がこれ以上壊れていくのを」だのって、よくもまぁここまで女性を敵にまわすようなこと言えるわよねぇ^^;　熟女になったって冴子さんは充分美しいわよっ！　でも、リョウじゃないけどわたしもつい笑ってしまった（笑）どーせわたしは美とは無縁だもんっ。

　そーいえば来週は祝日の関係でバン木ですね、間違えないようにしなきゃ。この場合、解禁はいつ？
